[塞機] Good Cops Bad Cops 冇人識玩？

黑臉白臉

一面塞
一面搵英文好和理非解釋+ 道歉

點解要道歉？
交戲，要贏就要放下自尊。

意見接受，塞機照舊。

務求最少遊客不滿下癱瘓機場

push

爸爸做返爸爸做嘅嘢
媽媽做返媽媽做嘅嘢
其實配合得好的確可以無衝突